垃圾先會睇波

勁果D已經落左場踢

唔睇果d係咪垃圾都不如?

唔睇果D係唔會用垃圾黎同自己比較

睇馬要快過隻馬

睇開果d都唔會理d垃圾都不如既諗法

唔睇果D都唔會理睇開果d都唔會理d垃圾都不如既諗法既諗法

所以你條垃圾咪係到講廢話囉

你都九唔搭八
睇字啦